嘩屌 曾鈺成岩岩集會發言個段 曲到圓

唔係想將曾鈺成埋邊 但成段野真係好圓
佢整段的發言 講比個D破壞一國兩制 蒙面的人(即不可見其面目的人)，如下

各位.
我地今齊集呢到
我地見到有醫生 議員員 律師 醫生 年輕人
在場千千萬萬善良市民 熱愛香港的市民
我地忘記疲累 不怕風雨 萬眾一心
為左乜野? (和平 守護香港) 守護香港!
呢段時間 我同大家一樣 我地擔憂 我地驚訝 我地義憤填膺
因為香港 我地熱愛的香港 正在處於 回歸以來 最嚴峻局面 最嚴峻挑戰
各位守護香港最重要的 就係要守護一國兩制

我地見個D要破壞一國兩制之人(邊個係破制的始作俑者?) 佢地係狡猾 不擇手段 蒙面的
一國兩制的挑戰 有複雜的背景 深遠的淵源
唔會係短期 就會消滅
所以各位要有長期憤鬥的打算
我地要將 今日爆 要將拼發出黎的 呢種「勁」 呢種精神 化為長期憤鬥的力量

以堅定的志 堅強信心 堅守的行動 守護香港
各位並肩攜手 無怕風雨 前行 守護香港
為香港加油
多謝大家

唔覺

政棍係咁

似係想扮開明派拉番中間選票

上次元秋娟姐老鼠芬個次做得太柒,今次換番晒大粒出黎

講真
佢依啲左仔
點會覺得衝擊係暴力丫
想當年佢地班友放菠蘿添啦

重點係

一國兩制的挑戰 有複雜的背景 深遠的淵源
唔會係短期 就會消滅
所以各位要有長期憤鬥的打算
我地要將 今日爆 要將拼發出黎的 呢種「勁」 呢種精神 化為長期憤鬥的力量

垃圾post

講真今次都已經係總動員，竟然都仲講左一D咁棱模兩可的野

好心咪係度打飛機,
佢企得上去站台,
曲黎托咩
唔好見到人名就失哂理性好唔好

都係嗰句啦
係制建嗰邊最識用腦
雖然郁佢係柒左D

班智障點會聽得明

簡單d講 不撒不散

左仔都好吹捧

拉邊個票？ 選特首？

你未講緊自己囉，正正就係 見到曾鈺成個名 上埋台 跟著就失曬理性。
我一隻一隻家打返出黎，都起碼用左10-15分鐘黎分析呢段野，略為思考判斷過

唔通你叫佢上台大叫撤回?

佢屌緊畜龍？

想食兩家茶禮

蒙面之人 可以指係速龍，警察，上面位高權重，從來唔洗係鏡頭前見人的人

唔好再吹奏呢條友
唔理佢係咪想食2家茶禮
總次一定要小心呢條柒頭
野心唔細，佢上到位香港一定仆街
希望大家以後老鼠曾D PO都記者提一提大家

唔理佢咁講嘅目的
呢個都係老奸巨滑嘅好例子

成段野冇講邊個係錯果個，好撚曲。

食2家茶禮姐,老鼠曾邊信得過

依啲咁嘅政棍仲衰過田氏兄弟

邊個上到位都無用。就算你初心有幾純良，只要一日無雙普擺脫唔到西環控制，邊個上都一樣

唔係吹奏佢 (可見我講左任何一句吹奏佢的話?)

可以不妨學習下佢的圓滑，以其人之道 還返比班政棍

撤

企係班無腦嘅人面前曲黎托？
係個咁嘅場合曲比反送中嘅人聽？

係叻既 一番說話唔同立場唔同睇法

無腦的人無分立場同顏色 可黃可藍

最重要係要思考 民主同民粹的分別 也只係一步之差

佢特登既，想食兩家茶禮，將佢呢段野變成支持反送中佢就最開心

有幾曲
講埋d廢話
咪吹捧啦

直頭係佢細佬放添
佢根本笑鳩你班撚樣咁廢

咩佢班友呀
兄弟來 好親嫁

唔洗理啦 成撚日吹奏老鼠成
講返721, ok？

奮鬥

建制會支持民主抗爭
佢就唔係建制啦

佢話係長期奮鬥，以後區選立法會都會精神分裂

出黎叫一國兩制

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

俾藍絲聽就係暴徒啦

不過你點會覺得係畀黃絲聽？？？

唔好再吹奏曾鈺成

曾鈺成d仆街真係醒到最後 當年創民建聯 起左建制派食中國條水 掂左即走 然後人地推佢選特首佢唔玩 事實證明唔爭特首仲聰明
呢d政棍最衰全心為自己
肯為香港 仲洗怕香港無雙普選？

借個位貼吓，寫咗以下可以用黎FB whatsapp轉載的偽藍絲message，歡迎使用

1.已經迫到前線每次執法都擔驚受怕，面對不斷升級嘅武力，警員連委任證都唔敢帶，怕家人安危怕被起底。真係唔明點解唔肯成立獨立調查委員會，還前線清白，保障前線執法時的安全

促請政府別再罔顧前線警員安危
成立獨立調查委員會刻不容緩

2.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
不願淪為高層的政治工具 不讓前線成為磨心
政治問題 政治解決
成立獨立調查小組 還前線清白

3.
盧偉聰圍警總嗰日你係邊到，點解唔落去同前線一齊面對而自己坐係房嘆冷氣？
派cid去沙田面對眾多示威者時你又係邊？前線受傷被咬斷手指時你又做緊咩？
次次送完伙記去死就出黎講兩句譴責，然後繼續由得d士威者將前線妖魔化。
夠啦，唔該你唔好再推前線做磨心做你嘅政治工具，咁就唔會有伙記比人打到咁，唔使你出黎譴責
成立獨立調查小組 還我前線清白，保障前線安全。

4.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
民意就是不忍前線成為磨心
聽從用和平理性的聲音
成立獨立調查小組 還前線清白 刻不容緩

5.
守護香港 守護我城
不容忍亂黨影響香港經濟發展
堅守一國兩制 堅守法治精神
成立獨立調查小組 和平理性處理 刻不容緩

6.
撐，感動有咁多有心人冒風雨出黎守護香港
謝謝警隊守護我們 現在到我們守護你 幫警隊發聲
促請港府聆聽沉默的大多數的聲音 成立獨立調查委員會還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

7
完全感受到警方的難處 要求改路線被批評為打壓
接受示威者申請的路線又要擔心前線安危
無論做甚麼講甚麼都被罵被誅心
問責的官員及特首把一件好事辦壞了
卻讓警隊來承擔這惡果
促請港府官員面對及承擔責任 成立獨立調查委員會
平息民憤 還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

8.
明白年青人是愛香港 亦對現況感到不滿
我們接受和平理性非暴力的合法示威
堅守一國兩制 堅守香港的言論自由
但我們堅決反對暴力 反對針對警隊的種種行為
明白年青人對由監警會去調查今次事件感到不信任
所以我們支持成立獨立調查委員會 以法官為首 公平公正調查
這是我們最温柔的退讓 亦可以讓年輕人看清我們也同樣愛香港 看清我們的初心

9.
以經唔少報導話有資金撤離香港，劉xx嗰d超級富豪當然唔係等到今日，一早已經將資金分散各國。而家係講緊一般做生意嗰d中小生意人都撤資，佢地先唔理你黃絲藍絲，而係亂就無保障，亂就要撤。連新加坡金管局都勒令兩大銀行不可趁政局動盪搶奪香港財務生意 你諗吓有幾多人撤緊。仲唔拿拿聲成立獨立調查委員會平息民憤，挽救香港係法治社會嘅形象究竟想點？係咪想成個香港為林鄭一個陪葬？

無內容的BULLSHIT

係呢個時侯仲想食兩家茶禮就收收皮先啦

依條老左仔真係好醒目好危險，大家唔好太吹捧佢

比d搬老鼠曾上神枱既人睇啦

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

咁點解唔直接講「暴徒」， 冇咁講姐係可能佢有考量過。

你斷定佢定段說話係講比台下觀眾，假定認為我覺得佢係講比班黃絲聽。

我覺得佢係講比市民同政府聽

咪又係共狗

你都識左，為左自己利益。 如果雙普選可以帶比佢更大的利益，佢點會唔想有雙普選

癡線，百搭文黎

如果我聽日拎呢段野去維園讀多次
隨時掌聲多過噓聲

套落兩邊陣營都無違和感

EXACTLY

應該係佢自己要走 因為隊友係得救 太豬兜

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

咩人聽咩野，押兩邊，講完等於無講過

巴打曲直都唔識分

暗示係中共

依條撚柴都要清算啦 走唔甩

曾鈺成都好吹奏
啲人講少少撐我哋嘅嘢就盲目吹奏
佢創辦得民建聯同企得上去都知咩事啦

連登仔唔好再FF老鼠成唔鐘意港共政府好冇？

巴打勞煩你講講你的高見

破壞一國兩制 狡猾 不擇手段 蒙面之人係指邊個?

咪講畀你呢啲鍾意去估佢係咪幫非藍絲嘅人聽囉傻仔

完全冇提差佬 覺得真係好曲

我都已經開門見山講左 我覺得佢係講比市民同政府聽

你真係閱讀理解有問題 中學畢業未?

幫唔幫非藍絲 (唔係我講) 係你講 係你自動幫佢歸邊 我亦一開始已經講明 我並唔係想幫佢歸邊

問問你自己 破壞一國兩制 狡猾 不擇手段 蒙面之人係指邊個?

我無野講

保皇黨全部含撚

對鈺成好失望
聽日唔會帶埋鈺成走了

係咪想做特首
語帶雙關 提你要長期作戰 算喺咁

正確，我打錯字

Crop出來整長輩圖!!

呢條友不嬲識講野，元秋，老鼠個d點都比唔上

講真 企係佢角度
d建制議員一個個變晒淨係聽中共話既投票機器又有乜好處？

唔好再吹奏老鼠曾

致留言，留正負評的各位

請問問你自己 破壞一國兩制 狡猾 不擇手段 蒙面之人係指邊個?

又唔一定指真蒙面 而且重有乜人可以破壞先
同埋今次反送中 最多係話反暴力
無人講過破壞一國兩制
同埋佢提人長期作戰喎
不過聽下好啦 唔駛吹奏佢

明顯係想食兩家茶禮
講左等如冇講

唔需要自hi

樓主，你真係唔識架wor

一句吹奏佢的說話都冇 係D人個個好似上左電咁 自覺呢個POST係吹奏緊佢

你負皮冇用

你COPY AND PAST出黎 邊一句說話係吹奏緊老鼠成

兩邊都話埋 但成篇咁睇就唔覺有咩野圓
清針住呢句都可以話曲既

長期

我同意係長期抗爭

兩邊姐係?

藍V.S 黃?
港共V.S港人?
港人VS 中共?
警察VS.政府?

好撚曲喎屌你

各位.
我地今齊集呢到
我地見到有醫生 議員員 律師 醫生 年輕人
在場千千萬萬善良市民 熱愛香港的市民
我地忘記疲累 不怕風雨 萬眾一心
為左乜野? (和平 守護香港) 守護香港!
呢段時間 我同大家(大多數香港人)一樣 我地擔憂(送中惡法破壞一國兩制) 我地驚訝(政府無視民意，強推送中惡法) 我地義憤填膺(黑警武力攻擊年青人)
因為香港(人) 我地(更)熱愛的香港 正在處於 回歸以來 最嚴峻局面 最嚴峻挑戰(已回歸廿二年 離五十年不遠 政改停滯不前 普選遥遥無期 令香港發展停頓了二十二年)
各位守護香港最重要的 就係要守護一國兩制(港人治港立即雙普選)

我地見個D要破壞一國兩制之人 佢地係狡猾 不擇手段 蒙面的 (暗地裡紐曲是非的權貴)
一國兩制的挑戰 有複雜的背景 深遠的淵源
唔會係短期 就會消滅 (有一種人叫做香港人 獨一無二)
所以各位要有長期憤鬥的打算
我地要將 今日爆 要將拼發出黎的 呢種「勁」 呢種香港人的精神 化為長期憤鬥的力量

以堅定的志 堅強信心 堅守的行動 守護香港
各位並肩攜手 無怕風雨 前行 守護香港
為香港加油
多謝大家

佢D徒弟事但搵個有佢一半咁識講野 禮義廉都唔洗搞成咁

其實曾生係老奸巨猾

唔開名會以為係泛民講

they are of the same curve

佢呢段的確係可以百搭，但唔好覺得佢係幫緊我哋，而且佢企得上去嘅其實都唔洗深究佢係指緊邊個

訂立普選
守護香港

條友不嬲醒

曾鈺成想做特首想了幾十年
不過都72歲
應該比其他有機會的更無需怕北京

或者北戴河9月就炒鳩柒娥
叫張建宗虛位處任特首
空降曾鈺成做政務師師長攝政

.........Regent Tsang❗

呢番說話同現場果班人講係無意義嘅
佢哋收錢出人頭，從遊行後地上嘅垃圾就知道佢哋唔屬於香港，亦唔配身處香港。

相反，呢番說話對作戰咗成個半月嘅香港人黎講好中point

呢啲就正宗老狐狸啦

啊曾生係咪講我哋要鬥長命？
定其實提醒我哋呢場係長期戰役

老鼠好早講過 雙普選係一定要有
佢上次唔選就好明顯知道大陸落令無普選
都會令d關鍵政策因為本身無民意基礎就好難實行
變相
邊個接特首邊個就係接火棒

當然 呢d係本人既馬後炮 我亦都希望來年唔會見到佢參選 因為佢雖投共 但有料